啱Channel混血肥仔屌打Bomba

成場運動啱Channel真係撐到行
唉! 睇見佢地冇晒生意真係唔知會唔會收皮

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

【阻你1分鍾】作為和理非，想今次運動出多分力，麻煩入來此POST

眾籌傳送門﹕

呢個都要推

推

有冇人知點樣課金比佢地?

Fox一個屌打佢成個啱channel

🤣

點解今時今日仲有人提bomba

佢地又想出返泥啦

算吧啦佢

肥仔

講成堆好似懶高深，其實自相矛盾既廢話

唔想課金
就賣下products la

寫真

做下樣抽水
無睇好耐 拍黎拍去都仟d愛情乜乜乜故事

知恥近乎勇

又blocked 兩個傻鳩

你講笑咩？
Kibi 先係Bomba靈魂人物囉唔該。

好似真係冇廣告片

抽水乜都好，同路人就要撐

☹️

push